正式宣佈袁澧林有港版新垣結衣美譽,不服來辯

呢條廣告拍到佢真係好有氣質,好pure好true
利申:唔係打手,只係睇到呢條廣告好pure好true

邊位小屁孩偷偷留下負評?

長頭髮好似變左另一個人
但好正

袁澧林香港第一

呢條八婆成撚日走堂freeride 人啲功課
不了

More

我個fd 喺bu 商學院嗰邊
做pj prof 幫所有人分組
因為呢科啲人互不相識

個fd 成班人留意咗呢個八婆好耐
除咗第一堂之外, 其他堂走撚哂滯
佢可能連分咗邊組都唔撚知

個個都好怕同佢一組

有咩證據呀你？
唔好9up喎ching

佢密密上電視做主持,嘉賓, 拍廣告
嗰時根本冇可能仲得閒返到學校

證據, 可以問下bu 商科人

講大話, 我即刻畀雷劈

又係多工作要做既佢

不過如果可以同佢一組，我幫佢做晒又有咩所謂

俾盡都係港版比嘉愛未

拎個合照簽個名當無數囉
佢依家影一張相都貴過你一年學費

邊到似

咁佢邊忽似結衣

氣質

係自己當紅嘅時候搵錢定專心讀書我諗正常人都識簡
但讀pt degree會比較好啲唔好影響人

條八婆素顏冇乜特別, 我要嚟墊煲底呀?

周庭二世
最憎呢啲人 你忙咪轉pt degree 一係直程quit囉
Ft又走堂 唔好彩分到同佢一組又少咁個人做野
最多present高分又唔抵得佢有份分
低分更加唔甘心
正宗累人累物

有撚咁值錢
扑幾次就有得諗

你呢啲死厹抵比女撚

人影都無

最多300,不能再多

之前朱千雪讀書post都係成班話好想做佢同學同佢一組被佢freeride

朱千雪而家咁專心學業，應該唔會free掛

做乜鳩咁多負皮

吹奏夠未呀

呢張係幾正

邊忽正
一樓嗰張咪仲正

靚女好野怕咩講

點解今次無人出黎支持本土
Angela

把聲好煩

慢慢講野唔做作
鄉下出黎既都QQ地

屌你，咩文青女神，好On 9造作，同結衣bb冇得比

但係好煩

on9
搵d 西女人同結衣比

長頸鹿

估唔到盲人都上到黎開post

似允兒多d

邊忽似結衣

講緊個氣質

都似,都係靚女

你就西

我諗連登所有結衣fans入面得某幾個係唔反袁，大部分唔知點解好憎Angela

係幾正喎

講真 正常啦 尤其model 成日接job
個時臭fred條女 唔記得佢咩名 直頭第一堂都唔撚上TIM 啦

結衣fans on9 ga ma

乜9
唔似結衣唔等於反喎
我幾鐘意

你望下讀n展呀，冇乜女呀嗰啲科，60，70個人先有幾個女，好多爆4仔寧願被freeride都要一組，朱千雪angela呢啲讀乜科都雖不中亦不遠，當然我唔係話呢個行為啱，亦求證唔到佢地有冇freeride

明明大家都係仙氣女仙

連登仔又黎愈紅愈反 愈反愈紅

咁我都唔知周街搞事嘅波台狗算係咩了

認同

你訓撚醒未呀

係到打個招乎呀

屌，錯po

想嘔

嘔你個頭

似咩召喚袁澧林梁家仁葉劉.jpg

freeride正仆街

差咁撚多皮就咪侮辱結衣bb啦

Angela yuen

Btw上唔上堂其實佢自己嘅事 但唔做野就好無品

你又啱？

新垣結衣係日版袁澧林

其實唔錯
不過同結衣搏比人屌

正解